兩警遭起底日收300通電話 5人涉電話滋擾被捕

要記住太空卡丶太空機（可拆電）

兩警遭起底日收300通電話 5人涉電話滋擾被捕

（獨媒特約報導）警方昨日（9月1日）以涉嫌「電話滋擾」罪拘捕兩男三女，指他們涉及於5月期間，多次致電兩名警員的私人電話作出騷擾，兩名警員平均每日接收300通電話。

全文：

好肚餓呀

登記咗檢測未

冷靜Ｄ啦，係香港咁做，同送頭一樣

會唔會係比人放咗去save hk草船借箭

無人知

太空卡丶太空機（可拆電），唔喺自己屋企打，打嗰陣冇cam，唔好帶自己電話喺身，可以點捉

你班傻狗放我電話number出去
成日打黎煩9我話要屌我老母
又搵lalamove gogovan 問我要唔要車

你地有組織去做 成條藍絲team去manage, 又點計?

利申: 發現係有組織咁做就換左number

平均5分鐘一個call

最多咪罰錢

諗起呢個呀婆一個人打左差唔多九百次
犯不斷打電話罪
沒收左個電話咋

咁算少啦

用自己電話咁醒？

阿婆先咁, 黑警邊有咁易放過你

應該係不斷用同一部太空卡打電話, 打左一排就鎖定到身份

二手電話太空卡都鎖到？

理論上可以
3角定位, 某一刻響邊度打電話, 之後睇果度既CCTV, 佢打多次咪睇幾多個地方, 班狗查呢D好撚落力
所以D人話響條街打係on9

以為你啲銀行撚再打黎我就報警

荒山野嶺打

白警遭藍絲起底

喺自己大廈行樓梯上落幾層已經得

係咪用左自己電話打

我估有巴打用133以為無事。

之前機場和你塞有巴打打三條九報有炸彈 之後俾狗咬

有啲人可能就咁換咗電話卡，唔知部機有IMEI

133係對方電話唔顯示
但電訊商係會知

正解
三角定位係平面, 你一棟樓至少幾百個signal重疊, 仲要唔知幾層
拿我學術討論only

拉撚咗啲cold call撚先啦
日撚日煩鳩住

有正經案又唔去查唔去捉
成班碌柒日日就捉學生鳩告

正喎

仲有4分去廁所，對班狗幾好

題外話，一部電話唔洗卡都可以打999

呢個post有幾多正皮 我就用幾多個五毛買蘋果日報!!

Push

買電話卡唔好去便利店買

好鐘意呢個ICON，點解連仔冇加

齊哂3點，已經少左好多人做

已起底黃屍頭目電話

more，咩黎？

A

唔好幫佢哋叫pizza

全民外賣仔

有訊號就可定位

你當係部電話嘅產品編號，每部電話都有一個「獨一無二」嘅IMEI

平時打電話，其實係「IMEI + 電話no」，所以轉卡都冇用

平時黑警拉人，去到狗屋正常會比張紙你，話check過你啲乜，例如WhatsApp丶tg記錄，另外有項就係「IMEI」

其實太空卡太空機，非自己出沒地方打已經捉唔到

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

好心呢啲係外國先做

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

電話三角基站定位誤差過百米，唔係咁易做到

推

如果有300人打300通
唔係5人打300通

低能得過你講句嘢都唔夠膽？

係愛

太空卡都唔好固定時間/區域打出

咁戇鳩。。。

同埋好似有一條罪叫：不停打電話罪

其實每人打一次
搵二千人打
已經有二千次

打得一次我諗唔會告得到？
但就係冇咁多人做

有cctv

比多少少錢太空漫遊

有cctv影到賊嘅樣都捉唔到
而家先知其實可以捉到但比黑警落格似了

會唔會增值出事？

咪玩啦，最盡比你定到邊座大廈，如果係普通住宅單位，小極都一百幾十戶，撚定到係邊層咩

Ok wor

草船借箭, 幫佢141登廣告

有D唔相信既係 果D比人拉左既無講出黎
第2係定位問題
無論係街 住宅定係街市
要鎖定同扣留埋部電話去查唔係普通既事

呢招有得諗
求其po咩黃痴瘋周庭電話爆光
即刻一百幾十個call
但小心賴共朱西伯格會交料比狗方

撘車打就已經解決

做晒咁多點似玩9自己多d

唔係話做唔到
只係好易露出馬腳

其實淨係用太空卡都捉唔到啦，唔係咩

撘緊車邊有cctv

Sorry已爬文

如果用apps黎不斷自動打電話可能有記錄
有單比較極端
機場報狗話有炸彈個單, 有CCTV影到+機場個泛圍唔算太大

應該估唔到黑警依家得撚閒到上門捉人

電話號碼呢

我落街電話亭
戴口罩行後樓梯

有冇人有多啲電話？
之前打嗰啲唔通lu

其實係，不過戴口罩

其實搭車打已經捉唔到

咪又係選擇性執法
啲蘋果記者都有俾藍絲電話滋擾
又唔見你拉人？

講得好

要玩得精明同知道佢點捉
再分享畀其他人知

唔好低估對方實力哦

好多人太懶太疏忽嫌麻煩

發射站覆蓋方圓？

其實1日1,2次唔小心打錯可以點告

買太空卡

有無啲係 沒有來電電話 但係又唔講嘢？

可被判處罰款1,000元及監禁2個月。

睇佢想唔想做啫
有樣+cctv慢慢跟，有心係會搵到

999你用133都有caller id

做晒咁多點就唔係玩電話咁低級

大把嘢可以做

喂喂喂 幾廿蚊張電話都唔捨得畀

最多又咪幫佢地叫藍店外賣。

外賣師

打俾你叫滋擾？唔撚打得quit咗電話號碼佢囉

想搵你傾吓偈啫
啲乜柒大灣區Sell 樓Cold Call 入境處假電話又唔見你捉？

我唔係指133 打999
我係話就算用133
電訊商都係會知

明唔明?

我勸緊啲人唔好用自己電話打133玩電話
明唔明呀柒頭

得閒到可以推車

可能人地想炒散呢

咁如果係屋企打 太空卡太空電話
係咪只可以locate到你大約位置
唔知exactly係邊個單位打
退一步講佢知係邊個單位打
但搵唔到部電話
又拉唔拉到

諗起呢個post

有無人試過無啦啦俾人擺咗上交友app

點擺tg id上Heymandi
直接放落個名到？

假設佢知邊個單位打咪可以上門拉你, 再搜屋搵部電話出黎check
假設佢搵唔到就扣留其他屬於你嘅電話, 咁你都好唔方便

要做到冇指紋 / 冇任何個人內容 / 放係廳
就算佢搵到你用黎做野嘅電話, 都有機會舉證唔完整入唔到

千奇唔好咁做，咁樣做係好唔啱呀

其實佢搵到邊個單位個可能性大唔大
有冇咁準

imei

唔清楚,雖然唔係重罪但建議你唔好搏埋依啲嘢

沒錯

其實 佢地都選擇左繼續頂
咁
姐係無問題喇
點解有要幫佢出頭

差啲唔記得

賣比人cold call算啦

以前2g電話年代 imei可改的

錯,有CCTV

用電腦比對次次出現呢部機玩電話有咩人比CAM掃到
如果係公屋SET震機係確定唔到邊戶,因為附近大量家庭

你話我五毛都好,咁樣俾人拉真係好唔抵

Android機你刷錯rom都會炒imei

一係搭車打，一係人口密度極高地方打
打夠一定次數轉機轉sim

咁樣真係唔信捉到

問人點改imei例牌唔肯教
「比返部機人」打發你走

得你自己做就送頭
幾千個人一齊做就無事

Sor囉
應該好似黑警咁犯法就強調係休班警

事實上大把學生無做錯都比人拉
反而吸毒呀 公眾露械呀
只要係黑警親屬就唔會告

小學雞，一定查到架。

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

坐巴士,太空咭, 太空機呢?

如果我間公司真係sell佢買plan點睇
正當宣傳？

坐巴士可能會比附近嘅人聽到
而且有啲巴士有錄音

買2g機，太空卡，飛死線
一插電話卡，網絡公司會記錄IMEI
同一部機短時間內換卡都知係同一人
有啲電話本身係可以改到IMEI號碼

最安全係 用2g電話唔插卡 打112
用完拆電大數據會知個號碼打過咩電話

高汁

深水埗三十四蚊電話卡 再執部十幾年前Nokia 既舊機成本200 內

其實騙徒通常用非智能電話
姐係nokia 3210果類,打完拔電

反而唔會上車打/商場打
因為用電腦系統係可以重組呢個no用十次電話,邊個人次次係附近出現

交通紀錄係直駁果邊
自己屋企打最安全,因為trace唔到

我討論緊非洲騙案

記得用VPN

部分銀行會採集聲紋庫直接送比權貴
扮女人聲或變聲器都無用

打電話時, 電訊商會記錄IMEI?
send whatsapp 會唔會都記底?

都要啱時間，揀正返工時間就自求多福

仲易追到
你唔係咁天真以為無卡就你得跟下話！

你打得出本身同太空卡差不多，但打999佢即時可以定位你(比用卡打其他電話快追)

所以上面咪講唔好喺屋企打丶可以拆電囉